挽歌之聲係咪又比兩登收左皮

人地咁好心搞創作
又比人屌
個個一開始就要神作

支持挽歌

第三登，膠登

作詞就作詞啦 把聲咁撚樣就咪學人爭住唱啦

我覺得ok

認同
其實好撚難聽

其他人建議下搵個唱姐 條友就會起哂鋼咁

搵第個

挽歌之聲呢件垃圾幾時先肯收皮？

辣殺

佢唱中文版lemon 真係頂唔順

咁撚難聽呢家先收皮

難聽都算，爭歌唱真係

一講佢唱歌唔好聽就即時起晒鋼

老實講 唔覺佢d詞好聽
根本好多都係夾硬塞d詞落去
上一句同下一句根本就唔通既

垃圾緊係紅唔起

大家聽開咩歌咁把炮？

lemon有中文版 係咪米津玄師個首?

話你偶像難聽就問人聽開咩 難聽就難聽啦

係

你試下可以聽到幾耐

好彩都有其他人cover

Diu 唔係呢段 但唔記得幾時聽過佢cover

個堆人入面得雪人把聲叫做ok
已經冇要求好似外國youtuber咁唱得
但佢歌詞兩樣都冇料到

問你聽開咩咁好聽

見到佢係人地youtube下面留cm搏俾人“野生捕獲”就覺得肉酸